Публикации / Моя лента / Хабр
Меню Хабр β Поиск Написать публикацию Настройки Войти
Обновить Моя лента
Настройки ленты
Открыть список Тип публикации
Статьи
Посты
Новости
Порог рейтинга
Все
≥0
≥10
≥25
≥50
≥100
Уровень сложности
Все
Простой
Средний
Сложный
Предупреждение Войдите или зарегистрируйтесь, чтобы настроить фильтры Применить
Статья
stacy_i
14 мар в 12:00 Прозрачность процессов как инструмент эффективного взаимодействия Время на прочтение 11 мин
Количество просмотров 871 Всего голосов 14: ↑12 и ↓2 +10 Добавить в закладки 12
Комментарии 0
Статья
Lunathecat
14 мар в 12:00 115 лет прогресса: от механического осциллографа до самодельного цифрового Уровень сложности Простой
Время на прочтение 9 мин
Количество просмотров 11K Ретроспектива
Всего голосов 62: ↑60 и ↓2 +58 Добавить в закладки 59
Комментарии 27
Статья
sergeytolkachyov
14 мар в 12:00 Добавление своих команд для CLI в Joomla 4 и Joomla 5 с помощью плагина Время на прочтение 18 мин
Количество просмотров 471 Туториал
Всего голосов 6: ↑6 и ↓0 +6 Добавить в закладки 8
Комментарии 5
Новость
maybe_elf
14 мар в 11:57 GitGuardian: в 2023 году на GitHub утекло 12,8 млн токенов API и ключей аутентификации Время на прочтение 2 мин
Количество просмотров 757 Всего голосов 3: ↑3 и ↓0 +3 Добавить в закладки 1
Комментарии 1
Статья
andreevamaria
14 мар в 11:50 Кадровое агентство в IT: способ найти место потеплее, о котором мы с вами забыли Уровень сложности Средний
Время на прочтение 10 мин
Количество просмотров 7.3K Из песочницы
Всего голосов 22: ↑19 и ↓3 +16 Добавить в закладки 22
Комментарии 11
Статья
badcasedaily1
14 мар в 11:50 Sphinx для автодокументирования на проекте Уровень сложности Простой
Время на прочтение 6 мин
Количество просмотров 1K Обзор
Всего голосов 10: ↑9 и ↓1 +8 Добавить в закладки 14
Комментарии 0
Статья
GromovBI
14 мар в 11:40 G2 Market Research vs Gartner: слон или тигр? Время на прочтение 7 мин
Количество просмотров 204 Всего голосов 7: ↑4 и ↓3 +1 Добавить в закладки 0
Комментарии 0
Статья
AVikharev
14 мар в 11:38 Как выбрать и внедрить OCR-систему для распознавания и сверки документов Уровень сложности Простой
Время на прочтение 5 мин
Количество просмотров 1.2K Всего голосов 10: ↑10 и ↓0 +10 Добавить в закладки 12
Комментарии 8
Новость
freecoder_xx
14 мар в 11:28 Объявлен конкурс среди русскоязычных Rust-контрибьюторов в СПО «100 за Rust» Время на прочтение 1 мин
Количество просмотров 1.6K Всего голосов 8: ↑8 и ↓0 +8 Добавить в закладки 2
Комментарии 2
Статья
AvramovMax
14 мар в 11:24 Подборка лучших внешних аккумуляторов с USB-C PD для ноутбуков Уровень сложности Простой
Время на прочтение 11 мин
Количество просмотров 6.6K Обзор
Всего голосов 11: ↑10 и ↓1 +9 Добавить в закладки 39
Комментарии 39
Статья
Cloud4Y
14 мар в 11:21 Говард Хьюз и паромобили Эбнера Добла Уровень сложности Простой
Время на прочтение 9 мин
Количество просмотров 1.7K Ретроспектива
Всего голосов 19: ↑17 и ↓2 +15 Добавить в закладки 13
Комментарии 5
Новость
maybe_elf
14 мар в 11:17 Публичный запуск ИИ-генератора видео Sora от OpenAI состоится в 2024 году Время на прочтение 1 мин
Количество просмотров 1.3K Всего голосов 6: ↑6 и ↓0 +6 Добавить в закладки 0
Комментарии 2
Статья
IBS_habrablog
14 мар в 11:08 10 прорывных разработок 2024 года по версии MIT Technology Review Уровень сложности Простой
Время на прочтение 4 мин
Количество просмотров 5.8K Обзор
Перевод
Всего голосов 11: ↑9 и ↓2 +7 Добавить в закладки 10
Комментарии 10
Ближайшие события Серия занятий «Тренировки по алгоритмам 5.0» от Яндекса Дата 1 марта – 19 апреля Время 19:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Тестировщики, выбирайте себе команду по вайбам на Хабр Карьере Дата 18 – 24 марта Время 09:00 – 23:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
«GoCloud 2024. Облачные грани будущего» — IT-конференция Cloud.ru про облака Дата 21 марта Время 09:00 – 18:00 Место Москва • Онлайн Подробнее в календаре
Бизнес-завтрак «Как закрыть IT-вакансию, которая висит больше 2 месяцев» Дата 21 марта Время 10:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Практический урок «TypeScript в Node.js для server-side приложений» Дата 21 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Вебинар «Алгоритм SPF в протоколах маршрутизации OSPF и IS-IS» Дата 21 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Московский туристический хакатон Дата 23 марта – 7 апреля Место Москва • Онлайн Подробнее в календаре
Практический урок «Модели данных, ORM в Битрикс24» Дата 25 марта Время 17:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Урок «Эффекты в Scala на примере ZIO» Дата 25 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Практический урок «Вывод в production. Разворачивание ML-модели в Docker» Дата 25 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Открытый урок «Job interview на вакансию Golang Developer Middle» Дата 25 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Практический урок «Взаимодействие с базами данных и миграции в Go» Дата 25 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Вебинар «Особенности индексов в колоночных БД на примере ClickHouse» Дата 26 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Онлайн-презентация «GitVerse: открой вселенную кода» Дата 29 марта Время 10:00 – 13:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Firebird Conf: конференция для разработчиков и администраторов СУБД Firebird Дата 6 июня Время 09:00 – 20:00 Место Москва Подробнее в календаре
Влево Вправо Статья
bodyawm
14 мар в 11:01 Первый легендарный мобильный GPU: каким был PowerVR MBX Lite? Пишем игру-демку про «жигули» с нуля Уровень сложности Средний
Время на прочтение 22 мин
Количество просмотров 4.1K Ретроспектива
Всего голосов 42: ↑41 и ↓1 +40 Добавить в закладки 16
Комментарии 25
Статья
MAKO_digital
14 мар в 11:00 Сколько мы заработали за год на 1 товаре из Китая. Продаем коврики для ноутбука на маркетплейсах Уровень сложности Простой
Время на прочтение 11 мин
Количество просмотров 74K Кейс
Всего голосов 72: ↑38 и ↓34 +4 Добавить в закладки 115
Комментарии 98
Статья
gvrdvskii
14 мар в 11:00 Шаг за шагом: как добиться синхронности в дизайн-команде за 9 месяцев Уровень сложности Средний
Время на прочтение 16 мин
Количество просмотров 1.8K Всего голосов 21: ↑20 и ↓1 +19 Добавить в закладки 12
Комментарии 6
Статья
14 мар в 10:51 Каждый айтишник желает знать: корпоративное обучение в МТС Тета Время на прочтение 13 мин
Количество просмотров 7.7K Всего голосов 21: ↑18 и ↓3 +15 Добавить в закладки 22
Комментарии 4
Пост
cherkalexander
14 мар в 10:44 Количество просмотров 4.9K ⚛️ React 19 — use(Promise)use — новый хук, который позволяет считывать данные из промиса и при этом интегрирован с Suspense и ErrorBoundary.Основные моменты:На этот хук не распространяются правила хуков — его можно использовать внутри циклов и условных операторов.Если мы используем хук use(Promise), то где-то в родительском компоненте мы должны положить сам промис (не данные как мы делали раньше) в стейт (useState). Это позволяет избавиться от useEffect’а, который был нужен, чтобы запросить данные при первом рендере.Хук интегрирован с Suspense, поэтому пока промис не разрезолвится — будет показан fallback объявленный в ближайшем Suspense.Если промис зареджектился, то будет показан fallback объявленный в ближайшем ErrorBoundary.МатериалыПесочница тутОфициальная документация тутhttps://t.me/cherkashindev/182 Голосование +2
Голосование Добавить в закладки 12
Комментарии 0
Статья
MaxRokatansky
14 мар в 10:39 Работа с очередями мертвых писем (DLQ) в AWS SNS Время на прочтение 6 мин
Количество просмотров 404 Всего голосов 5: ↑4 и ↓1 +3 Добавить в закладки 1
Комментарии 0
Новость
doctorweb
14 мар в 10:37 Dr.Web Family Security — новое мобильное приложение от «Доктор Веб» для цифровой безопасности всей семьи Время на прочтение 1 мин
Количество просмотров 597 Всего голосов 2: ↑2 и ↓0 +2 Добавить в закладки 2
Комментарии 2
Назад Сюда
1
...
49
50
Туда
Назад Хабр Facebook Twitter VK Telegram Youtube Яндекс Дзен Язык Настройка языка
Техническая поддержка
© 2006–2024, Habr